搞笑日常動畫Top3（日本篇）

1.銀魂（小學開始睇 心中永遠的no.1）
2.搞笑日和（部分好笑）
3.齊木楠雄的災難

得閒出美國動畫篇

我覺得輝夜姫都ok

ching識貨

男子高中生的日常

日常 top1

瀨戶的花嫁

遊戲3人娘

笨測

日常

監獄學園

鬼滅之刃

計唔計埋難民番先 計埋有好多都搶到top3

女子高中生虛度日常

超能力者的女兒
齊木超能力者的災難
Sket dance

南家三姊妹
Lucky star
School rumble

山t女福星

碧藍之海
來玩遊戲吧
齊木
瀨戶之花嫁

日和呢

Konosuba計唔計

亂馬1/2先係經典

小林家的龍女僕

呢套真係唔識笑

銀魂第一無得輸 大幅拋離其他
之後就
亂馬
蠟筆小新
田中太郎

上課小動作呢套短得黎好正